當年雨傘對話完之後 五個代表得梁麗幗冇俾人拉

學生代表去唔去自己諗

推

義士未救，血債未償！
今次輸，以後就是警察世界！

［突發］齊上齊落！遍地開花！整合重要資訊 香港人重整旗鼓！

好撚仆街。
叫林病上來連登開會